成日話攬炒 究竟攬炒黎做乜？

攬炒邊個得益？ 無
攬炒邊個死先？ 低下層（飲食 零售）
攬炒邊個傷害較輕？ 本都已經係廢人既廢人 因為窮到無野好輸

成日話攬炒既連登仔其實咩居心

佢地以為打LOL咁 攬炒一齊死

要分清楚焦土同攬炒，焦土係玩鳩政府，攬炒係冚家一鑊熟

究竟連登有幾多on9仔帶埋d 濕9風向？

將成個香港攬炒 炒到鳥克蘭咁個個食面包唔撚通會係好事？
咪撚話我咩港豬定點

唔係個個好似你地咁fg 50k
大把人做飲食養住幾個小朋友唔攞老綜

屌你老母

其實係正苦帶頭玩攬炒

又帶風向

Err.....乜個社會環境係所謂連登仔造成？

你咁激動托咩
一個疫情全世界攬炒
關香港人想攬炒咩事

你肯定全世界都炒緊咩？

之前傳c 朗都驚中肺炎
我當佢係真先
瘟疫唔識分你有冇錢，藍定黃，廢老定後生

傳到邊，到到都攬炒
係遲早問題

點解你唔問下林鄭? 拉

又烏克蘭你唔好講北韓，攬唔攬炒佢哋嘅生活都係咁撚慘。過多十年唔通佢哋生活會有改善，係啲個制度入面窮人點都係窮，而家唔係攬炒會令到佢地窮，係政府同個制度令佢哋冇得改善自己嘅生活。

777唔封關已經完美實行,零售業死飲食業死娛樂場所死

攬炒係拉中共落水
冇左國際金融中心，佢都集唔到資

唔好係度9up

超級廢老同林鄭就做緊攬炒嘢囉
唔注重衞生 唔戴口罩
完全冇生產力
又消耗社會源

你上去同粒武漢肺炎講唔好攬炒啦

話要攬炒，係大對家。人地唔褪，自己淆。

攬炒母

屌

起底
block

攬炒咪攬炒，世界好公平，做開奴隸同有錢佬遲早中武漢病，無樓無錢都係無樓無錢，有樓既藍絲同奴隸冷感或支持政府既咪抵9死你地

坐咗幾耐？

講就講攬炒
但會做既香港人就一個都無
真係想炒就趁而家唔戴口罩周圍走啦

攬炒第一個死先應該係連登仔
連登仔死晒先應該要有錢人有d影響